150cm 高女仔啱揸咩車？

XC90?🤔 係咪穩定d?

男人冇150cm

孖車

玩具車

smart

FD2

我都算smart 架😆

路華mini
大份少少都坐唔到入去

揸單車？

MINI COPPER

mini cooper 好似話多野壞😂

假膠？

推車

咩 佢話我揀得啱先嘅？🤔

Toyota IQ

TT

之前渣8 年無壞過

loco bike ！

啱啱睇圖樣都ok 但好似好細架 會唔會好危險

林寶

咁好 thx

超級市場嗰啲手推車

高質